

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Semestre #numero %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{BUT #annee - Semestre #numero}

%\subsubsection{SAÉs du semestre #numero}
\phantomsection \label{subsec:VueSAE#numero}
\addtocounter{subsection}{1}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Vue synthétique des SAÉs et des ressources du semestre #numero}

\input{synthese/#fichierListeSAEs}

\input{synthese/#fichierListeRessources}

\newpage

% \subsection{Fiches SAÉs du semestre 1}
\phantomsection \label{subsec:FichesSAES#numero}
\addtocounter{subsection}{1}
%\addcontentsline{toc}{subsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}~~~ Fiches SAÉs du semestre}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Fiches SAÉs du semestre #numero}

#inclusion_fiches_saes

\newpage

%% Les ressources du semestre 1
% \subsection{Fiches ressources du semestre 1}
\phantomsection \label{subsec:FichesRessourcesS#numero}
\addtocounter{subsection}{1}
%\addcontentsline{toc}{subsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}~~~ Fiches ressources du semestre 1}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Fiches ressources du semestre #numero}

#inclusion_fiches_ressources